其實大家同唔同意呢個先係我地終極目標？

真普選

中共倒台

補充番，唔係話查黑警救義士唔重要，
但係真普選會唔會係最終目標
想align番大家有同一個方向

呢個我唔認同係呢場運動既目的，當然如果因爲呢場運動而導致有咁既後果咁另一回事

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

加油，辛苦哂